九樓飲冰室 市民講「革」字就出事，民建聯講變「革」香港就得/ 民建聯做執政黨，想國民教育借屍還魂？

九樓飲冰室
市民講「革」字就出事，民建聯講變「革」香港就得/
民建聯做執政黨，想國民教育借屍還魂？/
民建聯竟提議「資產增值稅」，防止中產賣樓移民！|
2021年2月8日
九樓飲冰室 (第一節)

香港花生
220K subscribers

(主持：梁翊婷，蘇逸恒，陳堡明)

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: